狗狗對某種聲音過敏, 可以點做?

我家狗狗一聽到大廈火警鐘聲就會發癲咁週圍走, 又會整爛屋企D野, 仲會成隻震哂, 好似有生命威脅咁。 偏偏呢度個個月都有警鐘測試, 有乜辦法可以令佢反應冇咁大?

狗口罩？

陪住佢安撫下佢

一有警鐘走火警跑落樓

暫時只可以做就係請假留喺屋企陪佢。 但係個個月都係咁, 唔知頂得幾耐.

會唔會可以提前知道火警測試時間，問下管理處? 咁可以係測試期間落街放狗，不過兩面咁睇，狗狗咁敏感都係好事嚟，如果日後真係發生火警，狗狗都會好快sense到，叫醒你地。

錄底佢播多d

你google下有樣野叫安定背心

睇下有無用

屋企嗰隻 又驚雷又驚火警鐘
次次都震到仆街又瀨尿